啲死藍屍同中共喺YouTube落廣告唱衰歐美

真係好難頂，搵埋啲個樣一睇就知係智商不能被detect嘅嚟拍……

我search唔到原片，只係直report咗，有無人睇過？

???

話移民英國就要做苦力，去美國就一係地震，一係天譴（因為侵侵衰），又或者好多牛仔有槍……

最難頂係個大媽話去加拿大最危險，因為會捉佢呢啲咁有吸引力嘅熟女喎……

頂